HKCC 2018-19討論區[23] Roy是最好的

有用連結

HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽：

校園
HHB：紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design/Social Science之Home Campus
最近港鐵站：黃埔/紅磡

WK：西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地/奧運/九龍/柯士甸

校園設施
圖書館（拉巴）：
HKCC學生可以用PolyU本部（包玉剛圖書館）/ WK / HHB 圖書館

WK拉巴入口及counter位於N5
5樓：電腦&printer
4樓：電腦房，圓枱及玻璃房
6樓：藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有電腦，自修用座位和玻璃房（備有電腦&圓枱）

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓：電腦&Printer，玻璃房位於圖書館入口對面
9樓：藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有電腦，自修用座位和玻璃房

*Exam period，星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放

學生電腦中心（網吧，位於WK S5及HHB 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有printing quota增值機

Printer
每一學年自動補充至2,000 quota
Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK：SUG，HHB ：1樓，可以利用上面booking網址book場

舞蹈室（鏡房），WK：NUG，HHB：2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 24小時開放，WK：S2 ，HHB： UG；備有叉電座嘅六角枱
Remark：實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾project

Pacific Coffee&7-ELEVEN：
WK： S3 ，HB：4樓

學生保健中心（獸醫）：WK NLG，HHB LG ，$15睇1次醫生

HKCCSU Office 學生會辦公室：，WK S3 ，HHB 4樓

屬會辦公室（嫂房）：WK S3 ，HHB 4樓

交通
Shuttle：來往WK-PolyU-HHB之穿梭巴士，Express Shuttle為不經PolyU之班次：

網上資源

myHKCC: 處理校務之用 e.g. 時間表，GPA，報CAT等

CARES（Co-curricular Activities Registration System，用作報義工/talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用

Moodle: 科目分發學科資源及交功課之用

*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

學術類

Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1 ： 9月-12月 13 Teaching weeks
Sem 2 ： 1月-4月 13 Teaching weeks
Summer Term：6月-8月 7 Teaching weeks

Lecture: 教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時

Tutorial: 溫書堂，做exercise同review返lecture講過嘅嘢，做presentation，大概有25人1個tutor

Lecturer: 負責教你嗰科嘅老師

*HKCC sem1 你上嘅所有tutorial都會係同一班人，係識朋友嘅好機會

校園組織類及其他

CAT: Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄（並非所有活動都會有CAT）；HKCC有獎學金比儲CAT的人

CFM 校園設施管理處：WK SLG，HHB LG，物品報失請往CFM

CSAO (..CPCE Student Affairs Office，處理學生活動成績表嘅order，多數活動申請表都係依度交；位於WK N3及HHB4樓

FSCC: Further Studies and Career Centre，入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)

GO: General Office，比較少事情需要到GO辦理；位於WK N13及HHB16樓

IK 詢問處/校務處 : WK N2 & HHB UG，係度交文件，處理academic野

ITU: IT Unit，負責處理所有IT問題，counter設於網吧門口

PDA: Personal Development Area嘅意思，由CSAO開嘅地方，入面有得做下心理測試同聽音樂放鬆下，你都可以係到搵到社工傾計

HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行

Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔coursework嘅30~50%不等

Final: Final examination，佔整科0%/40%-50%

Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂（通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢）

Day-off: 星期一至五其中一日無堂上

Grade: 每一科之成績，
A+ =4.5 A=4.0 B+ = 3.5 B=3.0 C+ =2.5 C=2.0 D=1.0 F=0；
並非所有科有派A+，例如英文

GPA: Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數

CGPA: Cumulative Grade Point Average，所有grade加總 / 一共上過嘅科目總數

Credit：學分，多數科係3個credits；1個sem大概讀15個credits，下限12、上限18

GE Subject: 通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科

DS Subject: 所屬Programme之下的必須科目

Reg科: 每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
*新生第一個Sem係冇得Reg科的

Add/Drop：揀timeslot揀老師揀科
每一班次之vacancy（空缺），要鬥快reg入去心儀班次，每學期頭2星期開放Add/Drop
*新生第一個Sem係冇得Add/Drop的

Transcript: 成績表

Turnitin: Check plagiarism之工具，check你份assignment有冇抄人

Consultation Hour：每個老師每個禮拜總共有3小時在office等你，可以問書、舉報freerider等等

Freerider: 對份project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
*如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade之lecturer

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,000

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

lm

見上個Po有人話想整個freerider集中表我就整咗個database
大家快啲填啦
等佢地下個Sem自己一組

幫個辣殺freerider登記

睇下邊撚個係freerider

痴撚線 一陣變借刀集中營

計我話整個伏lecture列表仲好啦

more

Mo成日俾人推介reg果位都唔方好嘢

上網搵佢個名已經大把花生
個名舊登臭到而家

第一個戰犯已經出現了

唔知之後趕project 嘅period 呢個list啲人名會多幾多呢

好驚比個frd玩野 dum上去啊頂

人地擺你上去你咪報復擺返佢上去囉

樓主叫leo tang?

Roy

係

Lm

點解會有人問我叫咩名

然後再由一個唔係我嘅人去肯定佢嘅答案

全部都18頭student id
yr2真係啞忍埋佢算

係我問咖多謝你

下個post記得置頂

有一批都hea緊啦

呢格咁樣係正常? 有無得自己拉闊啲 電腦白痴

要個管理員較返好
一係你就咁禁落去個box度
上面個格就可以拉闊黎睇

iPhone 睇好正常

因為好似已經改咗

當初荒廢學業 asso grad唔到
做左兩年野今年9月讀返CC
好驚有代溝

點解唔繼續做野

無學歷 得中六 做既行業有限 唔甘心咁樣被自己過世
當初唔繼續讀係因為屋企人反對 覺得曬錢
依家儲左咁上下錢 想對自己負責任

報咩科

報左BM同IB

拜山係乜玩法😂

有無讀過iss既人講下end term份卷點出 背notes d野就得?

想問7成 attendance 係lecture tutorial combine定分開計？

一齊計啊

我打電話去學生事務話分開計

處

japanese如果啲course大概得55，咁係咪得d架。加埋exam要幾多分先有b?

course work

之前聽啲lecturer話，2邊加埋7成

請問報summer course嘅時間係咪已經過咗

改名啦屌你

埋土你讀嘅咩

我真係讀緊理工啵 你係咪認錯人

聽講Charlie今日iss有一班又放咗隔離班無嘅tips

3104 陳劍青

有啲Lecturer最後一堂會比你簽曬

上一個星期有一堂咪傳左過嚟簽左
你無返到定無人傳俾你呀

Oscar是最好的

做咩？？

ISS midterm好難啊hi

唔係要present咩

我屌多嘢做到完全唔記得左

Social services B+ cutoff幾多
Mid term 仆咗街

必須堅持完善和發展cc特色吹奏主義制度，不斷鞏固和增強Roy, On的地位

必須堅持擁護Oscar，不斷推動共建cc吹奏共同體

幾時有人整埋伏lecturer列表
利申:等填

起碼要80分以上

與恥為誤

恥與為伍！

iss說好的朝早有分睇？

有冇人會報科學園嗰個實習

邊到有得睇

有興趣

最新消息係改咗禮拜四 十點幾moodle
Charlie好似話今日唔得閒
本宮人緣廣博

冇啦冇啦中西溝mid term炒
早知當初就唔去裸考啦

想問下database攞a+要幾多分

點解我個班乜都唔知 好伏

今日HHB有點唱
有冇人去點首你的男人

八半堂仲要乜都無

CCT
mt 33/40 individual 48/50 group 18/25 final test唔知 B+

sammi

2019年4月18日 下午04:20:15 Applied Social Sciences NS 神級媽子 Melissa 18xxxxxxA ISS ICT AOR都係FREERIDER,綜合受害者嘅說話 佢好似有幾條跟班

who is Melissa

見到佢地present廣東活溝普通話就覺得好笑
完全唔想聽

佢地廣東話差都情有可願
最撚仆街係Free ride
好心佢地唔好曬老豆老母錢，出長水遠黎香港玩兩年

其實點解asso都有nds讀

牙Roy 一定要日日吹奏
身體才會好 一吹奏牙Roy就暖

seating plan有名即係夠attendance?
見上個sem份seating plan都幾多人唔夠attendance冇得考試
定係份野遲啲會有update先睇到有冇得考?
好驚冇得考試

in Roy we trust
希望exam份卷係roy出馬 咁就有挑戰性啦

份嘢仲會update

金翅仆街鳥

唔係佢出

讀咁耐未見過班上有國人

Jap1派咗mt

有冇講mean

Rico 話 average係50
有啲班70幾 有啲50幾

50咁低
以往聽講係6x
50以下係唔合格喎
Ca below 50呢科直接f

⼀有冇人中過呢條撚樣伏

我所知嘅mean係73
最高有人100 最低22

73咁高

請問jap1要pass係咪過50就得？同埋50分嘅話大約係咩grade

49=f
50=f 上一個grade

又話星期四

我想問hkcc今日放假，想返wk交功課去信箱,佢會開到幾點？

呢個係sandy嗰三班姐

中西溝大約咩分數先拎到A

中西溝競爭大
身邊朋友都係Gp asm A mt b+ final 85up先A

想問seating plan會唔會再有更新？

上面話會有update
好驚冇得exam

冇得考exam咪summer take返嚟讀囉

準備奶鞋底

仲多唔多人會留圖書館過夜溫書
環境其實幾清幽

如果intro to marketing group project b/b+仲有冇可能追到A/A+

有

係咪要exam 滿分先會A+ ? Midterm 差2分滿分

HHB十樓

Dorcas mok 俾分緊唔緊 我遲到遲得多佢對我印象唔好係咪死緊

我mt 好似9成 ia b pj b
考試幾好但冇check 卷， 最後都a+

你邊個教？ 我Anna 教 驚佢kill 我project

想問下呢幾日學校開唔開?

同問

印象中唔開
因為今年開始紅日就算有卡都入唔到
會有保安截 確認係補課先放你

包玉剛最穩陣
全年365日年終無休

身為asso狗 點敢去人地拉把

上年佢啱啱黎cc緊 經歷咗三個sem唔知有無鬆到

今日開
利申有堂上

Midterm ok 都A唔到？

就完sem

就考試

Gender 份 reflective paper 無從入手

之前#5 po條link出嚟嗰陣
#6已經有人講話實變借刀
係估唔到咁快已經變到咁

諗個更完善嘅回報系統

點解啲groupmate咁蠢

起碼冇freeride

Booking個網要用學校wifi先上到

中文語法好難...

Intro to econ CA 得8成尾 有冇得上A+

圖書館係咪唔開

今日番左去用左都上唔到

有冇人知Intro to econ ca幾多先a+

exam period拉把唔開？

冇

有冇人Ice tour去美國
簽證個到係咪自己搞？

有冇ching可以講吓CCN1034 ICT大概咩分先有A/A+

聽隔離班mt個mean58 係咪正常

有冇人知jap 1 midterm個mean係幾多

5x

ccn1006 eas2 最後得6成分數有無c

ccn1006 eas2 最後得6成分數咩grade

呢班58咪算係咁
聽講有班mean得50頭

C or C+ 吾好問我點解知

5x 你喺wk讀？ hhb嘅日文班mean最低都6x 有幾班7x wk嗰邊嘅mean先5x

有無人今個sem讀gender而有去transgender workshop

因為小弟影完相之後幾日唔見左部電話
啲相無哂 但我想用張相黎交功課
有無人有多相可以比兩張黎
萬分感激

今日撞到Franco 個樣好憔悴 白髮出哂黎
大家要珍惜呢D咁好既lecturer啊

ccn1003 total 75%到有冇b+

佢個頭好似白左好耐

個eas 2 discussion講到語無倫次
仆街了

啊sir話個mean係計晒所有group

認真問 cgp3.295 四捨五入算唔算3.3？

好lecturer係事實，不過佢個頭係自己染到白

算啦留返個希望俾自己
Focus下一科

想問下2002 econ total80% 有冇b / b+

80%都冇b?

完全唔知寫咩

Lm
係咪要比你接權先可以睇

有冇engineer既大神可以打救下讀science小弟既physics l

算

呢個channel 屈機到

感情各位巴打

想問AE份MC得一半分係咪已經可以收皮？計埋其他嘢有冇機會拉返上去B
利申：已經打定輸數

中醫exam個女同學到底適唔適合食龜苓膏

有冇人係HHB UG05留低左一個袋仔 入面有個尿袋
交左係LG 快啲去拎返

正
唔知負皮d乜

可能人地跟開佢year3個組爸搵食
唔洗睇YouTube 咁on9

exam seating plan依家有名係咪即係夠attendance?

推多次先
無就由佢硬扣幾分算

retake

皮已收

點炒法先

ISS midterm個分係咪唔出？

summer加油

C+你有無consult過

邊份？2196？

包玉剛幫到你

下星期一就中文

Attendance tutorials 同 lecture係分開計定一齊計？

你mt ok的話 exam都追到

一齊
加埋唔過十個鐘
利伸 我聽返黎

睇你打算保B 定fail exam retake
我估B+ 你exam起碼要8成尾

安慰下你

因為median先準 啲人二三十分拉低得好勁 9x個啲非人類唔討論 個人覺得mean差唔多c+~b

有考試先易刷高grade 得course work個啲科啲分好撚唔穩定 睇條友心情

85一定a+

上book zz 網，搵唔同書，copy。（唔洗交soft copy,你懂的）

題外話：加油呀師弟師妹，俾心機努力做呢份野。仲有個psy 同ict exam真係要背書架，唔好衰呢兩科啊！

利申：已完sem的sc year2人

eas2 幾多分先B到

屌你老母死肥婆florence ma

85唔係得a咩

派龜馬

圖書館見到好多人做phy1 lab
睇上去同上年差唔多
好想兜售source

上晒堂 交晒assignment
咁就4個sem

準備第5個Sem

source 唉屌 用完最多咪保到CA個分 exam都係會炒

Ching靠你爭取第6個sem

Cut off如何

份test真係偏淺
無40題啱真係唔洗攞到B

有冇ching讀過gender issue知道個final test會點考

完全唔知點溫好

留名 出grade見

再見啦貝貝

往年份test嘅mean大概係30分上下
攞A就要CW8成以上

大家幾多條true 幾多條false

Updated exam seating plan 出咗
好彩有得考試 唔洗讀sem5

test ok 份功課好似有題錯咗
Project估計中上 有冇機會A

利申 Brian

好似係全mc

sem議員
有無手足都係唔敢想像以後無得上牙roy堂
想讀多兩年鳥

毒撚完sem都係沒人熟，睇嚟下個sem又要重新識人分組又要自己一個等人收留

已經讀完 都冇個熟 一個人入一個人走

得閒冇野做咪返嚟聽roy講人生哲理囉

+1根本唔需要識人

決定畢業之後年年都要入嚟cc post吹奏牙roy

Mean係8成

想問下nego CA有8成半 會唔會有機會A+

同問
lecturer話唔洗背書，估唔到40條MC點考

exam時間表出咗未 moodle email都搵唔到

Exam個日起身應該會出

i mean seating plan sor 自膠

創意寫作應該係全cc最少野溫嘅一科
半日溫完曬

有冇人係hhb一樓執到條線呀

一早有
係my.hkcc>examination度睇

thx

2030份test都唔係易

英文aim b+

Gpa過4 多咗出嚟嘅會唔會計落下個sem cgpa?

會

但成積表最多show 4

（有嗰fd連續4個sem爆4同我講既 cls

多謝解答，btw case study啱啱到mean不安

今日2030個監考好靚仔呀，高高瘦瘦，把聲軟軟地勁溫柔。

利申：15分鐘做曬係度偷望佢

絲打有無温書？ 我考完覺得OK 正如Sylvia講呢份卷有温書就一定識

上堂真係悶咗啲，不過依家好想翻去sem1瘋狂上佢堂，光明正大咁望佢，佢把聲真係好好聽

聽講你好似好憎AOR

Brian又靚仔又好人 咁正都憎自己廢就收埋啦

你係咪認撚錯人

Brian 你俾A+我我日日讚你靚仔都得

重點係把聲

日日歌頌牙Roy

不過成日走音

勁撚cutebrian令我轉基

Brian過多排會叫你地上moodle睇自己全部asm幾多分
八成有A 八成半A+

有溫，50分應該有既，但我靠依科救gpa

60題入面啱50咁就得啦 都拎到全科嘅25分，你得嘅加油

你哋1003考成點

個項志銘睇佢個樣唔會同sw啲人講返份test幾分

Term paper仲要尋晚凌晨先放條link落去比人交 攪到我一路都揾唔到條link

唔見咗張學生證係咪考唔到試

身份證唔係都得咩？
唔得唔好搵翻我問責

我唔知呀希望得

去ik問下 正常報失都應該有臨時可以用

想知佢term paper有無提過我地要去交
利申無上佢最後一堂lecture
佢編嗰個時間都on9 , 撞撚左我上其他堂

我都無上到最後一堂lecture 但聽我個fd講好似成堂都教書 好似無提過要交

成日成行傳學生證架啦 反而身份證少check

Midterm少check
Exam 9成會check
睇你應該係考mid term啦

到考試period喇咩

佢話考試啊

Gender

Value ethic 好彩你話要背書，差D玩完
應該過Mean

ccn2048 a既cut off 80up

我想問下check卷係幾號搵唔返封email

聽日cc開唔開 無地方溫書

包玉剛

想問下依家有咩方法可以網上查到cgpa
我見my hkcc已經check唔到

問一問, 如果要tran系有冇話要meet 啲咩requirement ?

自己計啦

學店有錢就得

又話上星期四出

英文幾多分有A

其實已經係上上禮拜

又話moodle 有

大家FA 溫成點

d中文翻譯，好多文法奇奇怪怪 要中英撈住黎睇

PAST PAPER a++

我記得上年
老師上堂有提過

around 80

求中西溝exam既tips
利申比陳議員教冇tips

Roy
Is
The
Best

黎勸勸大家讀咩都好 有得揀唔好做工程

大學畢業生為何不應從事工程 - Q&A 合集 - (2)

貝貝

輕鬆啦

尻考都有B+

Value and ethics 篇essay點做....
求教

幾多分A

how about ICT

啱呀咁淺真係無啱35題唔洗指意攞到B

35咁少?

想問點樣搵第二個改group project,直接搵subject leader?

B啫想A+一定要全對

唔係Oral history 佔最多咩
遲下會唔會知返啲asm分

但test有得温仲要咁淺
test輸就會爛，因為個個都高分
至於oral history應該係分你係A嗰堆定B嗰堆爛test嗰啲真係等攞C

可以試下email問lecturer有啲會覆返你自己個分

開咗筆記睇大約得32-34題

正皮者GPA 過3爆4
offer god 保佑你地

有冇ching讀過phy1 想知攞咩分先有B
以上

Oral his C+
Test below mean
Final grade B+

佢都係對住Marking scheme剔你有冇符合要求，換個人都一樣

認真定咩好擔心

真心

Project 同反思爆分?

呃正皮

FA好難

星期一考ict

星期一考engine

幾多號出GPA

長嘅加插頭 算啦問過LG 肯定比人攞左

教唔教都無所謂 啲野自己睇都得

早知唔上lecture 都係照ppt考
利申 parry

jason present實俾高分
條友見你有努力過揾資料就算pre得唔好都會俾高分

皮已負 唔洗多謝

咁louis好似最差

都未派龜 咁快讚

louis將兩份assignment都延期交應該都係班靚女既功勞

Louis Mok狗公第一日知?

聽日考econ

聽日開始連續3日exam

Ict mid term 73/100 group project A
Exam大約幾多先去到A+?

有冇人要intern

CPP late submittion揮手區

岩岩做完

Introduction to marketing 可以點溫
背到成隻狗咁

不要死記硬背，食咗佢就OK

啱啱先交

有冇巴打知點樣book facilities / gym ?
官網條link 入唔到嘅？要親身去先得？

我都係
仲要3科都係鳩背科

我都係仲要未有offer

同病相憐
仲食緊note
你聽日考咩

有冇考light man environment 朋友係到

背equation渣喎

搞唔掂shading region calculation

冇啦冇啦要炒econ 啦

已放棄 準備一陣做炮灰

以後都遇不到牙on 牙roy 同趙博士呢d好老師點算

背

背

背

（依科唔好貼題溫 會死得好慘

好難

到底中西溝點答
要有幾多個point先拎到分

modern china 等炒

將notes講過既野嘔左7-8成落去
另外係拉巴借左本書, 睇下有冇邊D notes冇講既, 就當係例子
最後B+ , 不過果時sem4 都係求grad
如果aim A/ A+ 真係要寫埋lecturer 上堂講過D咩

Essay 係鳩寫note啲point落去

呢個真 我上年考個時仲記得佢有題係叫你講4種溝通xx並舉例之 佢份notes講呢樣野得2張slides 係關事 你真係要抄哂上堂lecturer 講個啲例子先可以嘔到篇文出嚟

ching你個名
我先係大弟子

佢啲mc好鬼陰濕

Marketing end game

冇咗牙on d數科全部食C

背得仔細 其實都冇乜野 係問埋啲野好無聊就真

對中史0興趣

食哂C 都有cgpa3.7
in化工 we trust

想問錯答案會扣幾多分
Step應該岩

牙on

社科啲course work 幾時出分

想問呢如果自己班同隔離班嘅mean都唔一樣
咁係咪出黎嘅grade 嘅分佈都唔一樣？
定全部班都一樣？

我見到有幾個人16年開始讀年cc，啫係可以揀讀year3嚟retake 4個sem嘅科？

拜左先講

完全唔知咩黎

今個sem份FA難過上個sem個份

Modern china exam係咪一定要80up 先有a

做咩係咁負皮 又冇人答我

我地又唔係Lecturer點知Cut幾多分

有冇人知中溝50分左右拎咩grade

ict咁多野點溫

純粹問下啲人拎開咩分 拎a姐

Mt 90 gp+essay a exam80 overall a

上個sem經驗 d人考中史好癲

安仔

common sense夠b+

全科60% 有無機會b
比人呃咗去讀中史
mt below mean

完全溫唔切mt 7成 grp同essay都係b+ exam應該得6成 希望有個b

mt啲mc伏到喊
一開始以為GE科應該唔難
正常上過堂睇過note
見到啲choices都會大概識
點知佢每題mc都考幾樣野
一邊做已經一邊屌鬼
最後就below mean

indi有mean gppj 好似below mean
exam應該合格
求b

連考3科點溫啊屌你老母hkcc

認同

仲有9個鐘

我呢幾日得呢科exam 不過自己懶冇溫夠書 應該得60分驚b都冇

好後悔無揀中西溝
聽日仲要考patho

見到隔離嗰班本身有讀中史嘅一直寫
然後望下自己Long q一頁都寫唔滿
差距好大

識人mt都係7成 gppj a essay b+
雖然佢無睇exam分 但佢自問麻麻 預60尾-70中
最後係有b+的

我見到我個留言咁多負評 唔知啲人係咪覺我吹水啦 但事實中史爭得本來就好勁 啲個lecturer一開始都有講過呢個好多人a但都好多人c
我覺得exam會幫你地拉到好多的 我覺得mc part反而難啲 因為我記得最後幾條係撈亂啲年份 但你溫個時唔會覺佢係重要既年份 之後無去記 不過後面個啲就真係有背就有分
比啲心機 考好exam絕對唔難b+

原來考左

b+太遙遠
有個b已經偷笑
中國女人好古惑 啲mc伏到喊
仲要話只係有幾題出難啲 其他好簡單

巴打讀咩科 你唔係讀開背野個啲科讀中史本身就好蝕底

HS
讀到好迷

China related應該讀中家同中西溝先岩
不過唔緊要啦 可能最後都有b+ b+個range都好大

hrm可以點溫
好多嘢要背
大約幾多先拎到b 或者b+

本身以為好似中醫咁好讀
出題應該都係比較直接
諗住3字頭嘅中醫都背到
2字頭仲要係GE應該無問題
點知佢同中醫差咁遠
無咩事真係唔好揀中史

China related揀邊科都好 千奇咪撚揀婦女史 揀撚咗就真係後果自負

佢地話婦女好讀架

中尻呢

同婦女史一樣伏到無倫

巴打都中cul?

想問下中西溝有啲係英文學者名
如果用中文答，係咪要自己譯翻哂做中文？

有fd讀過結果大炒
我讀中西鳩

我都係

冇人講consumer behavior?
Pam廢撚到 堂堂照書讀完就算 經常早放半粒鐘
求tips

所有支那related都係大伏

mc個part真係 大意小小都中曬伏 但essay個part係照ponit比分定咩

中家/中西溝算好讀

我如果咁熟中史就唔會屌緊鬼啦

中家好似鳩考都b+

照point比分
我本身有底 所以讀個時唔會覺好伏
但我覺得無咩事真係唔好簡佢做china related

識揀一定揀電影

同大家講返聲 中史中溝（唔知中西溝）25分入面係有幾分包你結構分 好似包埋文筆

個frd dse中史有5
結果mt都係below mean
仲低分過我
根本份卷cls

咁佢都幾慘啲lecturer本身就預你熟到成份notes食哂 不過啲人都真係好癲我個時tutorial派卷 剩係偷睇都已經見到有3 4個 48 49/50

GE科當major咁考
都cls

Ivan 哥上身
保我攞個B+翻嚟

咁事實上佢又真係文科既ds

不過上個sem lecturer講話midterm嗰mean年年都係30幾 仲話年年都有人講份卷太易 我嗰時都係背到隻狗至拎到A

我都覺 好驚自己冇b

Btw 巴打都係讀AA? 記得咪撚揀婦女史

Ivan be my offer god

想問下係咪有醫生紙就可以補考
塞車塞得好恐怖驚趕唔切

翻到未？

遲多過30分係唔係沒得考？

其實中學有讀中史都唔代表有幾好
大佬都就嚟兩年無掂過會唔會仲記得啊

同你講嗰個一定係唔想俾你有offer 啲past paper係你背哂啲notes都唔識做 真係第一科令我無從入手

上年讀過，都係將啲野分返topic咁背
例如某樣野有8個step就背曬8個同埋大約記得個8個咩黎，再用例子寫返出黎
利：A

想問唔見咗學生證係咪要去報失？

你唔洗考試又畢業咪由得佢
你仲要考就快啲報啦想無得考咩

Ict好易
背默

佢完全根筆記考 根本連一個細point都唔放過得 同dse點同

好似遲幾多都得？

Patho奶咗屎

收皮啦 exam都未撚改

係呀，不過份卷會難啲

我試過遲9個字

有冇人報咗HKCC ambassador
派咗interview未？

有冇人share business law 心得 連續考覺得要玩完啦

做咩今年好似咁多人連住

我們在patho上的Ivan
願人都尊祢的名為姓
願你的grade降臨
願你的分數行在patho同學上
如同行在天上

有冇人都開唔到past paper嚟睇

我係Ivan Chung
唔係Ivan Hung
阿Rebecca打錯咗

Rebacca
HS神級豬隊友

有冇人係wk執到或者錯手拎咗藍色姆明嘅文件夾？😭😭😭
入面有所有CCN2157 HOSPITALITY AND TOURISM MARKETING嘅 note
搵到嘅tg我😭😭😭😭

2250對得住牙on了

試完個個都話易但係我覺得好難

點點科科都唔夠時間温

原來佢真係咁似黃子華....

你final exam 9成以上咪得

其實中傳係咪好難有A?

之前係咪擺左係6樓拉把？

tg傾？我係擺咗係locker 但今日開locker發現成個文件夾冇左😭😭😭😭😭

入面嘅notes係咪呢科嘅notes？😭

既然你擺左係locker 即係應該唔係你既
同埋我冇留意係咩科 靜係知拉把個staff之前收左個file 你參考下

下個sem準備retake

見到有啲人話今日ict易，有人話ict難
路過而今日考左ict嘅投下票
易
難

未必 你最多預有A好啦 呢科midterm gpj個個都高

我去咗失物認領個邊佢地話冇收到我個文件夾😭
點解擺係locker都會唔見🤦🏻‍♀️

咁我幫唔到你 Sry

有冇鎖locker先

唔緊要🤦🏻‍♀️

冇啊🤦🏻‍♀️
係咪一定搵唔翻

今日考都集中係前邊較易嗰幾課，最後幾課多野背嘅反而沒咁多

係咩我覺得出得幾平均喎

搭單問下有無人知hkcc嘅科係咪得F先係計fail
攞D或以上都叫pass?

係咪想retake？你攞咩grade都可以申請retake 只係個grade越高 機會越低 同埋要睇有幾多位淨 會優先俾低grade嘅人

你帽事既 見你前幾頁咁有把握Hksoc啱35題攞B

係
除咗f
其他都係pass

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

要Exam
不了

唔係 係用嚟meet offer

我話無啱35題唔洗指意攞B無話我自己一定攞到35題

中西溝會唔會F

35題已經講緊係啱8成8 你拋個咁高既cut off出嚟 證明你都覺得簡單

反正我就唔信唔夠35就唔洗旨意攞B 科科咩人都有 總有人裸考hea溫缺席Quit

我見你咁有自信 其他科應該唔會太差既

中史除咗MC係有啲陰濕位，啲shot Q同long Q都係啲鳩背野，同埋平時上堂都畀啲tips都ok多，上個sem exam啲25分題都tip咗大部分，認真肯背吓拎B+同A都唔難。
利申 女人教

原來有tips架咩 新黎既教 就咁講書

Moodle唔見有

我都係女人教 冇tips啊

佢上堂話重要嗰啲位出哂咁濟，冇十成都有９成，exam前都有講 ,你係咪X??Guo嗰個教

你邊班

係啊 我有上足堂 點解冇印象佢有俾tips

正式成為Brian打手

如果八成左右係咪有A?

牙Roy

唔係 唔好ff too much 呢科出名易 好多人b+ 你要A 就背曬佢 得八課 你每個term背到一字不漏咪有機A囉

佢唔會好明確咁同你講邊啲係tips 但佢係tutor教點答題個時又真係會同你講邊啲重要 tips係靠自己貼
但個人覺得佢教得唔錯 幾有心教

我愛brian

我都想係女人教 我嗰個男人 上堂多數都係淨講ppt 從來都冇教過答題 最多就係解midterm啲mc比分都唔鬆手

佢真係無講答題無比tips 不過我覺得佢比分都算鬆手啊 應該都係hea改

邊度鬆
indi成班frd都係~37

6成尾會唔會有b

識人係女人教有46

咁可能係佢勁而唔係個女人鬆

佢俾分係幾鬆
鳩寫有44
不過tips同教答題我印象中真係冇

每次去con佢pj都話睇我地興趣就得
內容隨便 完全答非所問
跟住出嚟pj below mean

真係好on9利申伏已中

其實佢係出名手鬆既lecturer
可能佢早教完無野做 佢上個sem最後一堂tutor有專登整一個ppt教我地點樣去答題個啲
但我覺得你exam只要表現得你有肯努力去寫 佢係真係會幫你拉高啲個分

點解巴打口中既佢同我印象中既差咁遠佢係我地個時都算幾有口碑
不過問佢pj有樣野係真既 你乜都無準備 佢係唔會教你 我個次都前前後後搵左34次 到最後成份ppt做好哂 佢先用左成粒鐘教我地

exam已經炒咗 仲要係男人教

何啓龍we trust

今年係新lecturer 佢比分唔鬆咩 我見佢gp pj全部派b+以上

仲有exam冇野既 但佢sd曬兩班啲grade出黎 真係全部b+ up

exam就係再拉低唉

same

想問幾分係b+

我都想知 比得b+ 應該都有70尾掛

Final mc錯左好多想死

就係一開始唔識做先搵佢傾
如果識做就唔洗consult啦
準備咗啲題目問佢個flow就話睇我地興趣
唔好expect個個都有中史底先得架

清你講緊男人定女人

女人 譚仔口音

女

中西溝咁撚多人早走既

Note得兩三句野同問題有關 你想答幾耐

陳議員話過寫半版至一版個啲通常唔會好高分分

其實仲有咩可以寫 寫哂notes d嘢比盡都係一版

要求隔行點唔過一版

有講過要隔行咩
利申:erwin教

陳議員話佢教既唔使隔 erwin就要 ，好似係

我都係陳議員，分段先隔行，大約一頁到頁半唔知寫咩

Moodle有份Fomat of Exam話要

我做到12:10左右，要俾例子架嘛

冇睇到 唔理了由得佢

例子唔係提下個名就得？ 鬼知水陸大會同彌撒係做乜咩

例釋

要解釋個例子點回應到個point

marketing 3.4點解得city waiting list

等撚咗幾個禮拜 走數狗

如果今年gpa唔上唔落想quit cc
重讀 year 1應該點做？

仲有yr1上返大學 interview會唔會有影響
三大會唔會唔收重讀year 1 ge人

Exam 低過幾多% 係fail?

2.幾quit咗你再讀都係2.幾
3.幾你quit嚟把撚

以前google ccnxxxx就會有個果科資料
自從更新咗個垃圾官網之後佢del曬

其實我依家3.幾，想yr1入五大，咁我係咪應該入space ，同埋我想問如果冇full cert 隔咗一年再考番igcse 中文仲得唔得

可以轉programme或者重讀一年cc?

唔係考返igcse都可以？

我都想知係咪讀唔同科就得

文轉商 直接轉department 就應該九成要year1讀起 但商轉商就應該唔會 最多defer

其實咁係唔係建議商轉商去space好過商轉社但係留喺cc

背marketing背到想死

唔係你想轉就轉到
要同兩邊subject leader傾
佢地批先轉到

即係去space? 如果我第一年考番igcse 攞返full cert佢係咪會照當我有full cert比我上返去？同埋dse個成績可唔可以用兩年

今日中西溝有個女仔想走 陳議員睇完佢份卷之後話佢寫得太少會唔合格 叫佢番埋位繼續寫多啲都幾好 起碼會提下你唔會由鳩你死

去space定留喺hkcc你自己決定啦
你個igcse報之前考好就當你有full cert
Dse冇限期
大把人gap一年再報

如果我純粹想讀多年係咪可以原地refresh?

想知佢少到咩程度要睇唔過眼出聲提
個陣開考幾耐

仲有四課未溫 聽日就考了

如果你係想gpa全部重新計過 就轉去space讀
你喺hkcc就算轉programme都未必會俾你讀多次啲必修(eas 中文傳意)

想知social science NS sem 3有無啲玩計數既科揀

你未reg?

Reg咗

唔係有得轉架咩

GE Stat

唔係sem4先比揀

personal financial planning

考Ho有好多人早走

要retake了

琴日科2250真係屌晒鬼 好難。。

成日問埋啲唔溫嘅嘢真係辛苦

有無人收到student ambassador interview email?

記唔入腦

有冇人知幾時會出sem2成績？考完一科已經開始想quit

14 號

6月14號咁快？

12

如果要retake,仲有冇得報summer?定係要等到sem 3?

死期真係快到

Marketing算得係咩
你望下Year 2考Business Law嘅人先喇

Blaw 求B

好似連consultation hours個份list都冇埋

要死了

Hello,我係過來人。正常程序係翻cc攞表withdrawal，之後再上cc個網apply cc asso(唔係e app)。理論上你今年入到cc下年再報都入到，咁就可以做到重刷，唔係好似轉科咁拖住啲必修科走。

講漏左
重新報係唔可以報完全同一科，即係可以同programme 但唔可以同一個specialism

連calendar都冇埋呀
個新網仲要又慢又柒
還返舊網俾我

轉科要帶埋啲必修科走，係咪即係話舊債會count on cgpa度？

Mkt

唉屌sem4本身想hea 點知無啦啦整科Business law

唔該晒你咁幾時可以搞？使唔使等埋GPA出

有無人知Exam ANP要幾多分先有A

Business law佢俾曬tips
佢淨係考嗰份野
你一字不漏咁背嗰幾頁A4紙就ok
所以我反而覺得mkt多野背D

利伸：完全唔知點解b law可以考到A出黎

係

Sherry

你覺得辛苦係因為 你揀果堆科多數係一個星期考
咩stat nego blaw 中西cult

仆街applied computing完全唔識

背哂就得 上個sem midterm冇温得6x分 final爆上去有A

睇黎ching電腦都幾勁 雖然有溫note但係唔知點用番
希望有B就夠了
利申science狗仔

剩係識做MC

希望有C+啦

我個班有人出貓斷正 又少個對手

去廁所用電話睇notes?

啲嘢勁偏門

佢坐前面用貓紙仲要擺上枱 佢應該傻撚左

C Part係真係難 希望mc攞多啲分

最危險嘅地方就係最安全嘅地方

大路野全部MC

出Grade既時候點拉curve?
係全級（計埋其他老師既班）定淨係一個老師既班咁計分？

F左而summer有開 就直接批你過去 summer無開就會直接分你科F落sem3
如果無F到但想retake 就出gpa後可以myhkcc download retake form summer有開而又有位淨 就
可以比你讀
詳情可以打去問ik

好難咩....

marketing 係咪要用exact terms先比分

屌你老味mk清

Terms你想點改佢....
Definition就應該唔洗跟到十足十既

點都要retake嫁啦 唔知可唔可以再移落sem4咁解

難就唔係難嘅
不過睇到條C1真係冇諗過佢會咁問呢啲嘢

POI好難

MO 好多野背

有冇人mkt A咗 知自己exam幾多分

上年81 A

巴打group project好高分？

B

今日考完一科 先至有時間溫MO

MO ITB黐撚線

聽日仲有一科
考完先到mo
屌

我想問如果之前1月嗰陣冇報到summer sem係咪冇得再報架啦?

等6月中嘅summer add/drop period

有無人有讀CCN1016 呢科
多野背到

又一批俾人水咗去揀mo嘅

有冇巴打知A+要幾多

exam 80尾都有啦 90分就好穩

唔該

上年87.5, A+

仆你個街CB真係好撚難成份嘢淨係得B3幅圖係有信心 其他嗰啲真係

識人 asm A pj A mt 47/50
Exam 97... A+.....

moodle 壞尻左

屌佢老母想check個table都壞 moodle做乜鳩

啱啊不過都易明過CB CB真係溫完都唔知自己溫咗咩 同埋起碼叫做有mc可以操下

甘嘅分都正常啦

Pj assignment 咩grade

屌你地班IT狗

未溫哂啊

壞乜鬼野啊

聽日考啦

唔洗旨意佢會整返好了 好夜

求分享 database note L8 9 10

Pj（篇文a, present b), assignment b, mt ～46/50

冇架啦 等retake啦

有無人知1041 account for non business student既 grade cut off

差Lecture 8就搞掂

仲洗唔洗？

要啊 唔該

留TG

咁我想問如果要b要幾多？🤔asm1&2 A 冇gpj mt攞70%
Exam如果攞50/60%左右 有冇b

我反而覺得CB其實冇乜野
不過仲未溫MO

應該都會有啦
印象中MKT B同B＋都唔難

mo咁多課溫死人但mo啲字好彩睇得明 無cb咁難理解
cb份卷溫咗都唔知點答

啲fd話MO同marketing差唔多
應該冇乜野掛

Moodle仲死緊

屌 sep 好撚難

就考s psy啦屌 大家溫成點

知唔知overall大概幾%有b

溫左半日多少少

MO咁撚多點溫

各位exam加油
如果想入番u! 努力真係好緊要
利伸: sem1 gpa 1.8-> 最後cgpa 3.5-> 有offer

234咩gpa

Marketing 好似好多人比George Law kill

mkt唔好講咩kill唔kill -.-
個陣我個lecturer project最好只係比B
最後我都A
如果你背曬notes
kill你講緊只係A去唔到A+既分別
唔會有對overall grade有好大影響

如果因為甘 而爭少少去A+ 就真係

你lecturer會比tip架嘛

無喎

Hester 唔會俾tips

A+同A都叫唔大影響

聽日考stat 有咩忠告

George law 教A 咗

果陣 我考mkt之前一日先開始溫書 狂背
由朝背到晚
雖然最後拎B+ 但係奉勸大家唔好學我 臨急抱佛腳

cgpa 既影響係0.025
non-ju cgpa只會睇x.x
有幾大影響啊？

帶計數機 早啲訓

Computer Networking molamola

3.97同4.0嘅分別 足以令你收唔到cu interview啦

想問下exam幾分叫做pass
係拉curve定睇percentage架

求唔F?

Exam幾多分以下會F

同問 係咪exam過40分就得?

總之pass都夠架喇 有啲擔心meet唔到offer 不過應該自己嚇自己姐

點做到1.8咁低你果陣拿曬啲時間溝女？

有冇stat A+左既Ching可以分享下CA同exam個分

邊科stat

Phy chem 出到咁易
啊豬啊狗都a+ wo

你今次冇推你老母出去比人屌咩？

Business law

ccn 1028
Elementary stat 除咗操數仲可以點溫
怕concept mc失分

操就係唯一方法

數就可以操熟
但係有時考啲concept題就唔識做
e.g. probability/ Lecture 1

唔知
你邊個教

你邊個教

唔識咪即係你唔夠熟 自己再睇熟啲concept google下
past paper已經可以幫你cover到好多

Lorena

一向D人都話佢手緊

1028 stat要幾多先有A/A+
唔係唔識 但成日衰大意失分 好灰

Stat呢科真係好拿分科，上個sem識嗰啲人就算數學唔好都操到A返嚟，所以呢一科你一沒B+就同人差勁遠

CCN 1028

aim a+ 拉其他科
但係mt炒咗
ca應該得9成仲有無機會a+

背MO背到腦爆炸

炒成點

有一題lq錯曬
得85分

Ca 啱啱好9成
Exam 98
A+

我Mt都失手 得8成半
但都過Q3其實啲人冇想像中咁勁
最後Exam攞滿就得

thx ching
希望可以同你一樣攞到A+啦

真係勤力就得 Past paper一定要做
同埋操得熟既話一定有時間check卷
唔好早走啊記得check多幾鑊／做多幾次

SC Chan

你之前做幾多份pp 得三份有答案係咪唔夠

in完啦喎

係 淨係三份

eas 2 overall幾多分先有B

mk清出咗分

有冇IA拎B+或以上嘅巴絲講吓大概要幾多分

派龜未？

佢今年都幾多A同B+，但C同D都有一大班人，最嚴重嗰個去到F

最後出grade洗唔洗同隔離班再拉curve

佢好撚正 比grade又鬆手

Coursework 75-80 exam 65 出b+

Midterm 8成半 inclass 滿分 asm 85
Exam估九成 出A+

IA 幾多有A+

A final 85-90

炒咗未？

thx
介唔介意講埋ca大約幾多

題C1考返Assignment
除左Natural Join個題
大致上無乜問題

最尾c2果堆搞唔掂

C2唔算難
不過我中學ICT讀Elective A

Ele c表示讀完冇讀過

nonju既野好黑暗
有無interview都好睇運氣

有冇2248死亡人士

各位手足準備好material 未
in 牙Roy we 7

70 左右,不過我2年前讀
而家應該通脹晒

有冇ANP拎B＋嘅巴絲講吓大約要幾多分

hrm點先有B
好驚meet唔到offer

溫到死多撚到

重點係溫咗都未必識做
佢啲past paper難到。。。

roy一定保佑我地人人A+

你老母幾錢q

L9,10 冇考咁濟

根據返Q1個concept

想問下 室內設計 offer係咪首先一定要interview 先會出

利申 非應屆dse

想問有冇人試過補考 係咪會難好多

同埋補考係咪同翻補考啲人拉curve？

識人SEM3扮病
SEM4先補考

想問下exam幾多分計唔合格？

點解carmen咁中意new town plaza

我問係咪難好多喎清

material 冇啦
B4 同 C4都空左

有冇人知material 要幾多分先pass?

我會攬著你架啦

依層我冇問
不過條友應該弱智既

今年1028考試大家覺得點？

佢係直接同sem4 d人同一份paper

出勁多prob 明明佢個幾份pp都無出咁多呢課

helen pobi 個題大家點計

牙Roy監考型到

邊題helen？點解我完全無印象

買車 買電視個題

我用tree diagram畫 唔知啱唔啱 同埋都唔記得揀左咩答案
反而我覺得有AB唔可以企埋一齊 仲有十個男仔唔准同女仔企個兩題prob好難
Prob真係唔識就唔識 點溫都無用

仆街 用咗表畫

個到三分姐 唔洗咁擔心

又一個中伏

長氣講多次 下年YR2嘅千奇唔撚好揀婦女史 我就係嗰啲追過以前post都照揀嘅柒頭

可能表都計到嘅 prob有時有好多計法 同埋mc又無step分 無事嘅

有冇人知intro to MKT exam 大約幾多分有B+/B？

Push

65分有冇C+

MO好多嘢背

屌爆MO 溫撚到想喊

呢頭背完嗰頭就唔記得 痴撚線

多嘢背到仆街

有冇人考ccn2216東方智慧 難撚到顛

啲英文1999都唔知點背

加油la

上到大學你會發覺MO IT其實好少野背

牙Roy 成日企係我格離，搞到我識做份卷

又話唔翻炒 on99屌那星

最後一日見牙Roy

一定要reg Dr. Roy Ng

1016多野背到

當年exam成份唔識做 9做
mt踩mean asm C+ project B+
最尾B+

有冇人知MO exam B/B+大約要幾多？

當年exam成份唔識做 9做
mt踩mean asm D project B
最尾F咗 retake

仆街我情況同你一樣

當年exam Mc答得ok 後面全部唔識做 9做
mt低過mean asm B project B
最尾B＋

communication 2019 後面個幾課聽唔齊 有啲concept 唔知 係咪靠睇筆記唔得 好驚死得好慘

我當年有一半都聽唔明 最後靠definition嗰part拉分 其實尻做 最後B 加油啦絲打

當時冇聽過書
最後面嗰part完全唔識，靠前面拉分都有a

mc唔係最伏咩

我反而覺得最易
記得miss話最後一part 0分都可以有b+

AOR203 204已出分

不過都係背曬啲內容先？

而家mt踩mean asm A project D+（感謝偉大嘅grpmate )
等聽日食屎

幾分有A

想問下phy I A range 幾多

好想瞓覺溫MO溫到入唔到腦

Mt 過mean 有8成分
prj B
assignment A
Exam 無睇

最後B+

做pp啊！改個人名照出咁濟

啲definition就理解咗佢，背到就背 背唔到就用自己文字寫

幾時考？靠睇筆記是ok的
commu d notes都算顯淺 容易理解 只不過多野背姐
利申 A

Thank you so much

問心相比Mkt commu算少野背 明就得 definition擺明曬比你 你計下prob 會知有d一定出 比你揀 可以背少幾個
利申A

考嗰陣望一望周圍啲人
發現個個都好迷茫咁

屌你老母 1016多野背到 九半考宜家都未背完

仲有三日考

mo
大家加油

同上個sem差唔多

準備陣間做送死嘅陪葬品

今次死緊

有無人有CCN2019 Introduction to Communication Studies 既 textbook

唔使驚喎
大把人溫唔哂 墊你底
包括我

其實得你地兩個咋

有冇人知structural mechanics 個bending moment diagram 係M shape 定W shape?

Fm exam 幾多先有B+以上

sem 2 有科F左
係咪就算GPA夠 都拎唔到OFFER?

你無retake嗰科？唔計嗰科有冇讀夠credit?

F左畢唔到業

所有Offer既要求都係 畢業時GPA 3.XX

快D retake la

你可以有offer

但F左你會meet唔到嗰offer既condition

YR1 offer黎
咁即係出左事

咁你快D上網check有冇D暑sem讀
有就即刻衝去cc 跪係到影帝上身求俾你retake

冇你就
出年加油

其實只要你係新生註冊前ko科F就ok(好似）

上網睇又話夠30credits就得
搞到而家出左事先要補獲

其實好似夠credit就得

講漏左

我以為你F左又唔retake又唔夠credit

（我建議你打去U到問下

MO大概幾多分有B+?

50coursework 50exam嘅MO
我想問下 考試低過5成就係fail？定係條數唔係咁計

多謝巴打解答左咁多
我打去問下先

想問下Commun幾分先有B/B+
真係好擔心呢科